你諗緊聽日出唔出?

出咗黎先再講，唔出黎唔表態，國際點解要幫你?

愈黎愈危險，愈黎愈難打，先代表我地係向住目標進發。

攬炒之戰嘅上半集已經上演，我地努力打埋下半集好無?

次次都咁講，次次都越拉越多人

外國又做得d 乜，反正你聽日就算700萬人又好，1萬人都好，美國要做野佢都係會做，要唔做既你700萬人都唔會做

不了

聽日多啲人出都係畀彈藥國際輿論用
香港人自己都唔爭紮下
點解人地要幫你？

而出去行下商場行下街都驚？

唔係淨係please美國，呢個仲係對港共既嘅表態。
記唔記得敵疲我打，敵退我進?
港共就係諗緊呢招，而家無人叫你無啦啦送頭，set rb 打陣地。
如果行出黎食個飯都廢事嘅，唔好怨點解無人救香港。
與期望天打救，不如靠自己。
我預撚咗會收告票，反正我唔撚會俾。

完全正確

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

briefing:
聽日呢, 9成9人都係行街架啦, 黑警好快就搞亂個場, 俾人驅散後就嘗試叫大家5x聚人, 坐爆5x車, 企爆5x站, 祝大家平安回家

其實國際有邊一次會用有幾多人上街去support 佢地去批評中國

頂盡都係d 警暴畫面，呢樣我真係唔想再見到

其實外國要屌既就咁屌中國破壞一國一制，同你幾多人上街無關

如果上街人數唔係國際輿論嘅重點，我地之前點解要行出黎?
因為警力低?有不反?有人召集?
我地都好清楚唔係，而係因為我地要好清晰咁say no.
無錯狗力係大咗，但咁樣只係代表我地唔可以硬碰硬。
你都唔say no, 美國老馮幫你?
我地而家要用行動夾就黎大選嘅共和黨出手呀，唔記得人權法係點通過?

講到真係國際無用過人數去support 咁
次次上百萬人都有人講
做過國際線既手足都會知

你唔想見警暴畫面叫人唔好出去
咁出咗去畀你放棄咗啲手足咪畀狗咬囉

人影都無隻點說服人一國一制有問題呀？

呢家已經係新冷戰，洗鬼你用人數去說服

我一早覺得唔好再勇武，因此咁樣只會送頭，仲要勇武我都阻止唔到，但唔好拉更多人去死

呢家唔同左以前，下下都同你大圍捕

抗爭咗成年彈藥仲唔夠？畫面仲唔夠？
保留有用之軀啦
利申：支持各有各做，不過要獨立思考

唔過海

咪由佢地出飽佢囉

聽日無話過要勇武
全部都係話和理非
如果聽日出嚟行下街都驚
我想像到國安法一立你已經唔知縮咗出邊到

出黎遊行都驚就輸左

因為黑警好惡，你就連出街食個飯都唔敢?

全部和理非？
如果聽日無裝修無火魔無陣地
真係和平行完就散

我每人派一舊水
呢個post既人人有份

真

10點前好返歸, 唔好係街磨爛蓆食花生
原因大家都知啦~~

夜晚好多壞人架

推到所有人都知啊

出

出黎其實係好事
但根本個問題係港島既安全問題
點解唔考慮下出港島係真係送頭？
點解唔諗下九龍？
一吹哂雞叫人就個個都唔理話出左黎先
聚集哂啲人出黎之後又有幾多人會被咬被消失？
點解唔可以諗下呢啲問題
淨係識話要打國際戰線人數好重要
姐係犧牲既人多就可以有多啲新聞
咁要犧牲幾多人先夠？

up

push

我寧願唔撚要咪燈

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

但係我知宜家講咩都無用
只係希望大家下次真係要自己思考下
因為我真係唔想見到有更多人被消失
始終呢場仗係要大家一齊行落去
聽日出去既真係要小心啲

出黎送頭咩

如果聽日中共派個肺炎患者落黎 就全部中招

口罩眼鏡呢啲基本防護裝備

無問題，我知有幾危險
食個飯嗌下口號我真係唔知可以點危險法

聽日見

64616642星火

科學抗爭必勝法

出出出

524

「表態」係咪只有「出嚟」一個方法？

一定出 不過係行山

香港人都唔出 邊個會出？

你做你覺得有用既野
人地做人地覺得有用既野

係咁話呢樣冇用嗰樣唔掂

但 唔 撚 提 出 alternatives 既 廢 柴
你 既 意 見 不 值 一 提

話明攬炒 出黎做咩

推

笑咗，要香港人承認自己呢一年冇進步過真係好難

收皮啦

Push

為自己未來自由

明天sogo見 Push~~~

大家加油 聽日細佬我就book左檯食自助餐 兄弟爬山

自己都唔出 仲憑咩人地插手
咁你不如返大陸把啦
咪成世都唔洗出
都唔係第一次冇不反
有不反 冇不反 都係9拉
咁點解依家先驚

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

大家睇既 Avengers End game
上半集 都係辛苦 都係沒力
但係我哋係唔會忘記！唔會放棄！
只要有機會！我哋都會再阻止多一次！
下半集既結果，係好定壞 都係掌握係我地手中
只要一放棄，你就好似雷神咁大個肚腩咖了！

通常連登吹到好大嗰啲日子最終都冇乜嘢

反而得一兩個po就突然之間大屠殺

呢啲真係經驗之談

P牌仔聽嘢啦

第一個回覆點解可以咁垃圾

出你老母

五毛病

唔出喇 唔想送頭

之前幾次 無出

今次527國歌法 又來國安法

出來表態又好
掩護人又好

希望行到1次(sogo>修頓)
最好周圍行

民族自強 香港獨立！

【預演獨立】
香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

自由平等

次次都咁講，次次都唔出嚟
你6月9行都無9用啦又出

屋企直播支持
唔想做第一批國安法捉返大陸槍決

比泛民傳統mind fucked

有咩事出黎行抗議，之後就話民意咩咩咩

一年走來，民意好清楚啦，國際都見到。

一隻手拍唔響，無人搞事，黑警無得拉人，佢地毫無價值。

相反，對家摸唔清民意反應，就好容易做錯決定。

香港人睇野要長線d ，比人拋兩下就表態，證明你在乎。

中共要搞香港，也證明佢地在乎！無價值，根本無人會理你

美國幫你唔係因為遊行人多，係因為香港係亞洲金融中心，美國佬靠香港發展亞洲市場，一國一制變共產美國佬邊敢喺度做生意。
所以只要香港仲係金融中心歐美都唔會想佢變一國一際，前兩日歐美報紙出晒社論講國安法，英加都出咗聲明，真係唔使等你疊馬先嚟支持你
而家比起7 8月 遊行嘅cost又再大咗 國際線不如twitter好過啦

其實無謂就出or唔出爭拗
每個人都係思考後決定
利申：新界過海撚，真係冇咩信心再出港島

如果反抗既決心都無，點叫人幫你

我港豬黎 sogo減價要去買野

收嗲啦 露哂底啦 垃圾

聽日和理非、唔駛小狗，係做地show比國際睇

唔好理佢
一齊去sogo行街算啦

喂阿哥。你個腦無生草ga 可以駁我架喎。我立場如一

//一隻手拍唔響，無人搞事，黑警無得拉人，佢地毫無價值。//
乜撚野搞事呀？冇示威咗幾個月啦，班黑警咪食飯排隊都捉鳩你囉

又唔係咁講 表態好重要

萬一去d警察射到賓賓姐姐點算

巴打講得好啱 自己香港自己救

亂捉，咁係佢地發癲姐。
無人都亂捉，藍絲都唔順氣啦。

0確診了，忍了咁耐，sogo 又大平賣，行街買野，好正常

我諗有部分人唔出唔係因為驚，係效益問題
樓主一味屌人淆底
無論聽日50萬人定100萬人
原本美國會幫嘅就會幫㗎喇 人數根本唔係重點
自己嘅利益受損咪會幫囉，
如果話唔大遊行表達民意啦，美國點順理成章幫香港，
大把料夠反映民意啦，你諗下上年
聽日出去係咪真係咁有用
就算畀人大圍捕，只要表達到意見就ok?

無話嗌人唔好出去，
唔遊行都有其他嘢做
最緊要自己衡量

送頭不

話又咁講 我好欣賞你呢D諗過風險挺身而出嘅人
但係同時都有一部分人 (包括我) 係承受唔到俾人9拉嘅風險

唯有大家做自己能力所及嘅野 咁樣已經好夠

一定要出

講真啊成日話叫人出就係送頭
出唔出各位請自行判斷思考啦
文具就真係唔係好建議拎
拎文具自己小心唔好比人咬啊
而家又冇話指住槍叫你一定出
去就去 唔去就唔撚去
勇武又好 和理又好 各位自行承擔風險
各有各做 死都唔撚割
唔通屋企抗爭咩 自己香港自己救啦
唔好一味靠國際支援打飛機
爭氣掙扎啦各位屌

美國依家疫情咁嚴重 可以幫得幾多

完全同意

其實出唔出真係無所謂喎！反正有人會出未得囉，多一個唔多，係咪

SORRY AR, 今次唔出，下次都唔使架喇，係以後都唔使架喇！因為好有可能國安法已經一個禮拜內通過左，到時唔好話出來，就算您叫777落台，講下已經顛覆國家。

出唔出真係無所謂（反話聽唔聽得明）.......

直接？

香港人，獨立!

Hongkongers, Independent!

氣勢？

香港獨立，唯一出路!
HongKong Independence, the only way out !

Power to people, Free Hong Kong!
(有人話呢句未展示到獨立意思)

相似嘅仲有 End China, Free Hong Kong!

簡單易嗌？
追翻po發現有人開過呢句有百幾正評

民族自強，香港獨立!
One nation, One Hong Kong.

眼見大家未有統一答案，連登亦唔係唯一抗爭平台。姑且同fd嗌下以上幾對先，至少令人知道呢個概念有人度英文。

btw 下晝一點sogo大減價，有蝗嘉爾代言!

有少少緊張同時好期待既感覺
好似瞓醒聽日就要同薩達姆死過咁

香港人 加油
寧化飛灰 不作瓦全
我地要贏 其他手足先唔會輸

過到海10萬人當你羸 每個位拉緊啲人 佢哋而加一早set曬陣 港島根本走既路線少

而家唔出 之後冇得出

可能係最後一次

聽日咁岩要去sogo，希望唔好咁塞車
唔出街就上twitter同外國人交流下啦

其實大家都知出左黎未必有用，但總好過做鍵戰、失敗撚吧，乜都唔做，遲下連鍵戰都無得做啊

最危險既G phone都出post話一定出
竟然有人話縮
儘管縮飽佢 以後唔好出黎

你要灰心 你要頹既 無問題 但係唔好將你啲負能量擺上黎 大把人未放棄

俾兩個字大家思考：團結🙂

你弱智架？你冇民意人地老鳳幫你？我屌你老母仆街啦你！

睇吓你條底先啦臭閪

總會有人唔和平
之後會有人話出黎遊唔係諗住掩護就味鬼出黎

有d人成日開口埋口話人地國家幫你係為利益, 你有無示威根本無分別, 其實咁諗好白痴

雖然美國真係為利益, 但都要香港人配合, 做個樣出黎等佢有藉口去execute架麻人地民主國家唔係好似共產黨咁想點就點

如果自己都唔爭氣，邊個可以幫到

一年一度嘅sogo感謝祭，點解唔去

事實6月9 作用真係無
收返反送中唔係因為6月9
人權法案都唔係因為6月9

聽日全日係屋企睇電視，有表演節目扑傻龜同打狗

又有班傻仔送頭了

未做點知有冇用？

叫人送頭去做樣你惦既

同意，所以食下黃店就當支持

好 風雨無阻 anyway safety first

快撚啲死

咪係 明天風雨不改 小心就是了

下半場打得好好睇睇

你認真講嘅？
其實過撚咗一年 可唔可以個心態咪撚再咁幼稚
你覺得唔危險咪代表你仲信法治
依家你一條撚樣企係街都告你非法集結啦
唔係叫話唔撚好出
係出到去要衡量風險

咁都唔出，屎都食得

【致所有送頭論的同路人】

傻仔 你送過頭未呀？我送過啦！而家人冇事 繼續出去！

遊行 佢唔會俾你聚到人
打交 港島布袋陣歡迎你

唔知點解仲要玩港島 都玩到爛曬

其實已經唔需要表態

過去做嘅嘢已經好清晰

聽日係咪真係要出呢？

好陰謀論咁講..（唔希望會中

敵方做啲小動作事少...整場大龍鳳就仆街
佢哋唔係人嚟...啫係如果解放匪軍乜部隊放個
然後做到係外國勢力策動嘅計劃
幫匪國安法加多個藉口...

要出聲嘅國家都出咗聲

讓子彈飛吧

Pishh

Pish

我地大約有2個月時間
唔好死守
be water

你真係擔心出事既
就應該幫手諗下計
點說服手足唔洗下下都做野既
而唔係縮埋係度冷嘲熱諷

如果個個都好似你咁
個運動上年7月就應該收咗皮
國安法立咗都國際都可能up幾句就wfc

你估個個出得去都迷戀勇武同浪漫主義？
大把人都係想盡一分力去幫件事
覺得唔對路咪到時再見機行事囉

不過連登就係多五毛PR，我唔應該太認真

其實係要再見步行步
如果港島人多過狗幾倍既
其實只要唔變成陣地戰屌狗同磨既
風險係相對細好多

但人少既話我都建議轉場
應該safety first
但無奈時間無多改唔切地方
希望到時有手足幫手推開花

你完美試範左無腦就直接訴諸情緒

各位，你係自由既

d 方法用左幾十年都唔work，什至更差。

係唔係要改變下呢？

你睇吓上年啦盲閪，冇我地200萬人出黎你去撚咗中國監獄啦！

黑警圍攻大學夠唔夠輿論 1/1開始經常性大圍捕夠唔夠彈藥俾外國
除左多左人被捕之外仲有咩得著

今次係向國際宣稱:「香港人無懼打壓!」嘅機會。
香港無錯係法治已死，但就係因為無法治先要革命。
如果因為黑警濫權你就驚咗唔出嘅，咁就證明佢地已經成功咗。
行上街，唔一定要衝，連出銅鑼灣行街咁低成本嘅抗爭你都唔肯付出?
愈驚就愈要克服，當極權已經無計可施嘅時候，我地距離勝利已經唔遠。

我淨係記得有班人舊年6月開始又遊行又掟彈，結果幫我擋左「送中法」，其中仲有部份人坐緊監

但呢家多埋國安法

我一直都話777暫緩時應該袋住先, 單方面宣佈勝利, 個時被拉既手足好少 要幫都易好多
呢家拉既都數以幾千計, 都未計秋後算帳個d
你一人一萬都以億計 乜乜基金都無用

點解一定要送哂班後生去死 之後次次都憫人天憐又叫人各區開心, 呢樣個樣救人, 之後就越拉越多人
邊一次唔係咁, 我地有邊一次真係叫做爭取到少少野, 除左暫緩個次

我意思係，有人幫我擋左一次，我今次唔行出黎，對唔對得住幫過我既人？

Lm

因為你都未出黎幫手，所以次次d後生出去就送頭。
袋住先就同投降有分別? 而家咪搞個國安法俾你嘆囉。
手足們幫我地擋住送中法，唔可以放棄佢地。

你咁講法同藍絲包攬14億人意願無咩分別，唔計較lee d 啦

再姐，今時唔同住日，你400萬人出去對d 黑警唱歌愛與和平丫笨！

講嘢啲語氣同藍絲廢佬一9
唔計較呢啲咁計較邊啲？你仆街死匿返你老母個閪度啦！

引曬出黎，我識既黃絲都撚講粗口既。

我講野無價值，你都唔洗回我

你連字都唔識打就返屋企收皮先啦阿叔
你連最低打字要求都做唔到 點學人做5毛？

加多句

講野無point, 開口埋口就問候語，我都幾撚咁確認你班毅進仔。 只識用語音，打多兩隻字都無墨水。

你識唔識咩叫速成？聽過未？
仲有 今日有冇出嚟呀？定喺屋企嘆冷氣？

我有出黎行街呀，放催淚彈好驚咩？
所以你認為出左黎抗議就好威威？

okay fine! 革命成功了嗎？畫面光環夠唔夠？so far, 只見到警賊偷水，國際線夠唔夠做？